交通警被貨車撞倒 送院不治

東九龍走廊發生嚴重車禍，凌晨約4時45分，一輛平治沿東九龍走廊往尖沙嘴行駛，至漆咸道北分界，撞向路中分隔路牌，意外中無人受傷。警方西九龍交通部一輛警車到場處理。

至清晨5時24分，一輛輕型密斗貨車沿東九龍走廊駛至，猛撞向警車及旁邊的交通警，交通警頭部重創昏迷，現場遺下一條向血路。救護員到場將交通警送院搶救，惜終於不治。警方封鎖現場調查。受車禍影響，東九龍走廊天橋西行線往紅磡方向暫時全線封閉。

警察叔叔好眼訓

應該call漁護定食環？

慘

替天行道…

好治癒

阿sir炒車唔駛你教

點解冇着反光衫？

留名世界大戰

夜晚黑衫冇著反光衣
得個幾條反光條

有請小鳳姐

睇相啲警察顯得好冷靜

RIP

正

警察比車撞唔使你教

成日抄牌，影快相丫嗱

d撚様仇警仇訓short

Ching 大陸仔？

比賽？比較？

無安全意識

仲要係落橋位